\documentclass[letterpaper]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=blue, citecolor=blue}

\usepackage{natbib}
\usepackage{har2nat}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{./pictures/}}

\usepackage{listings}
\lstset{literate={~} {$\sim$}{1}} % set tilde as a literal}

%\usepackage{apacite}
\usepackage{float}

%Para omitir la palabra capítulo
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]
  {\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\Huge}

%Para ajustar los márgenes
\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper, 
 total={170mm,257mm},
 left=20mm,
 top=10mm,
 }

% \insertgraphic{picture}{Caption of the picture}	
% Quitar [H] para posicionamiento automático.
\newcommand{\insertgraphic}[2] {
	\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{#1}
	\caption{#2 \label{#1}}
	\end{figure}
}

% \insertcommand{sudo vim test.txt}
\newcommand{\insertcommand}[1] {
	\begin{center}
	\texttt{\$ #1}
	\end{center}
}	

\title{\textsc{Universidad Nacional Autónoma de México\\Facultad de Ciencias\\\vspace*{1cm}Redes de Computadoras\\\vspace*{3cm}\Huge{Implementación de un Protocolo en la Capa de Aplicación}}}
\author{Dimitri Semenov Flores\\Leonardo Hernández Cano\\Gerardo Martínez Ramos}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\centering
\maketitle
\end{titlepage}

\input{sections/1_objetivo.tex}
\newpage
\input{sections/2_protocolo.tex}
\newpage
\input{sections/3_uso.tex}
\newpage
\input{sections/4_documentacion.tex}

\bibliographystyle{abbrv}  
\bibliography{mybib.bib}

\end{document} 